【11.3】太古城血案全實錄 香討：真正義士, 違法達義

#9

五毛論壇, 不意外

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

屌香討仲要無片

鄉土=垃圾五毛科林

啲冇讀過書嘅藍絲係咁上下